正視聽 國安法其實會好鬆

大家都經歷過一國兩制
大家都知道係回歸初期
真係做到高度自治

所以立咗國安法初期應該一樣好鬆
應該真係唔影響大部份人
甚至64可以攪多四五年
等港人同國際社會認為係真心為平亂而立

但正如一國兩制一樣
去到一定時間一定將你收緊
去到同國內一撚樣
講句野都拉

短期來說佢哋要用國安摧毀35+
因為國安附入基本法
而議員要擁護基本法
所以迫議員擁護國安

最後選擇主任覺得佢哋唔擁護國安然後全dq or 剩下小部分令35+計劃失敗

負乜撚

你都on9
立國安法就係為左拉香港反中黨派同議員呀

上海 西藏 六四 新彊 全部都係咁
控制到政權嘅 就放一放鬆冧一冧你有希望有前景 之後慢慢收緊 捉下d高調嘅 唔關其他人事
控制唔到嘅咪高壓 一鑊打散你 之後行返上面個玩法
對中共只有打杖先有出路 其他只係減慢入侵
同一班唔講道理嘅人講道理 只係浪費時間
唔信? 你問下幾多巴打屈服咗 唔會同條女講道理

正你老母臭閪

多謝解釋